觀塘有食環好似玩緊野

點玩野?放生檔野咁多年

個條路逼到閪咁
唔洗繁忙時間都已經逼到出曬馬路
加埋隔籬有個小巴站好多人排隊
長期都係一個身位畀人過